誇世代定降魔的

誇世代
降魔的

快啲投票

講低自己鍾意邊套既原因

誇一切要誇

降好緊湊

降

降魔的好撚垃圾喎

30，32

兩套垃圾都有人投 連登變啦

屌你老母咁Bobby攞視帝啦
香港人真係健忘到

誇世代，深到睇極都唔明講咩

？

誇世代無咩邊集係悶
陳豪張生好撚好笑

健忘呀，咁快唔記得降魔的有幾正